屯天元 wtsapp gp

30人左右
只要係住得太入想搵番d朋友住附近
放工都可以係屯天元食下飯 唔洗下下9點10點先係九龍食完番到屋企成11 12點第2朝又要番工咁攰

link係下面 夠人就del

hi

推

曲線自爆

用表啦

再推再推

推呀推呀推呀 屌你地奶

又係我呀 再推

新定舊

new

幫你推一推啦

Thx baby

我填左，冇人add

即刻幫你望下 得22個人填可能加小

55字頭係我
我幾日前已經add左
剛剛再填多一次

ADDED

仲收唔收人？

填

有冇絲打架

入黎咪知

已填from 求加

add jor

加左名。。。睇下咩料

一陣加人

填左未 加左你未?

填左未加

幾時填架

岩岩

填多次

填左表無人加

手足咩名

今日填表架

未睇 今晚搞

等你

推呀推呀～
推呀推呀～

已填

未加

加哂

仲有無位

有

今晚加人

推推推

條link入唔到

等等

填了

岩岩填個位手足得7個字no.

51字頭